{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_000424",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-04",
        "domain": "자연관광",
        "title": "새별오름"
    },
    "text": "\n済州特別自治道済州市涯月邑鳳城里山59-8\n南峰を頂点にして、南西、北西、北東方向に尾根が広がっており、それぞれの尾根には峰が存在します。西側は広々と開けており、北側はくぼんでいます。この山は、まるで星印のように丸い形で、5つの峰が見えます。全体的には草むらが広がっていますが、北側の斜面には雑木が一部生えており、西北の斜面には共同墓地が作られています。この山は、夜空に寂しく立つ新星のような印象を受けることから、その名が付けられました。標高は519.3mで、周囲の長さは2,713m、面積は522,216㎡です。最も幅広い部分の直径は654mです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この山の名前は何ですか？",
            "answer": "この山の名前は南峰山です。"
        },
        {
            "question": "南峰山の標高は何メートルですか？",
            "answer": "南峰山の標高は519.3メートルです。"
        },
        {
            "question": "南峰山の周囲の長さは何メートルですか？",
            "answer": "南峰山の周囲の長さは2,713メートルです。"
        },
        {
            "question": "南峰山の面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "南峰山の面積は522,216平方メートルです。"
        },
        {
            "question": "南峰山の直径は最も幅広い部分で何メートルですか？",
            "answer": "南峰山の直径は最も幅広い部分で654メートルです。"
        },
        {
            "question": "南峰山に何つの峰がありますか？",
            "answer": "南峰山には5つの峰があります。"
        },
        {
            "question": "南峰山の西側はどのような風景ですか？",
            "answer": "南峰山の西側は広々と開けている風景です。"
        },
        {
            "question": "南峰山の北側はどのような風景ですか？",
            "answer": "南峰山の北側はくぼんでいる風景です。"
        },
        {
            "question": "南峰山の北側の斜面には何が生えていますか？",
            "answer": "南峰山の北側の斜面には一部雑木が生えています。"
        },
        {
            "question": "南峰山の西北の斜面には何が作られていますか？",
            "answer": "南峰山の西北の斜面には共同墓地が作られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 202,
        "QA": 282
    }
}